cs part time degree 求助

話說小弟之前o係polyu HD EIE畢業
出黎做code monkey 做左都差唔多4年
今年想的起心肝讀返個cs既pt degree (本來想上年讀但自己7左過左報名時間)

記得上年明明polyu speed仲有個BA computing可以報但唔知點解今年依家睇無左???
有無人知點樣報? 定真係cut左?
如果係咁有無其他建議? 唔通要去讀cityu scope/ou?

好讀唔讀就去報CS, 有心讀去做會計考個牌好過啦

出條題俾你, 寫個 program 出 combination 出來, 咩lang都得
e.g.

f(3,2) =>
1,2
1,3
2,3

一日內交.

不要說了.jpg

cut already.

呢d野上google都搵到答案, 既然都做緊野就是但OU算啦

有冇效能要求先
用盲撞方法唔難寫
不過條數大少少就崩潰